進化論

點解人淨係可以食豬牛雞羊魚海鮮
人身為食物鏈最頂層
食極都係食返比自己低嘅物種
如果人類食返自己種類或者比人類高級嘅種類
會唔會進化得更勁？

利申：冇興趣食人肉只係突然其來諗到

請定義咩係高級低級

咁佢地係咪比唔食人肉嘅人成長得更好？

假設人類係地球最高級嘅生物
其他喺地球嘅動物都比人類低級
比人類高級嘅可能係外星生物

首先，人類唔係只食豬牛雞羊魚海鮮，基本上你想到話食咩都得，某大國人仲特別喜愛食蝙蝠

第二，食咩野同進化成點關係唔大，人類唔係星之卡比，食咩就會變成咩

唔係，而且食人有機會造成腦部疾病

假設樓主係最低級既生物
如果有人類食左你係咪會變弱智？

一開始我講嘅物種都係舉例
你諗到食得嘅都可以食

但係人類可以透過食肉獲取蛋白質去增加肌肉

想知食人會有咩病自己Google 庫魯病

咁我諗食左你嘅話 首先會變諗樣先

點解唔wiki一下咩係進化論同演化論，食高級物種會勁d呢個諗法好似日本嗰d異世界輕小說

岩，但基本上食咩肉都有蛋白質，人肉無特別多同好

Google話食人腦先會有病
食肉又可唔可行呢

咁既然冇一直食人肉嘅研究，你又點知唔可以幫助人類發展得更好

站喺道德嘅立場係冇可能做到咁嘅研究

同樣大把問題，最出名既係會有朊病毒病

點會無食人肉嘅研究，研究結果就係人肉既營養價值同熱量都比唔上其他豬牛羊之類，而且仲有其他致命傳染病

再講，佢邊有站喺道德嘅立場講野，佢係企係理性立場講野

網上淨係得有限嘅研究淨係話朊毒體會引致庫魯病，冇其他好詳細嘅研究講話長期食用人肉會有咩效果或者影響

係我自己話因為站喺道德觀，依個世界唔容許咁嘅實驗研究

其實點會冇實驗過。。大把再變態啲嘅實驗都有啦 就係冇用先冇人再講 同埋就算有研究你估上個網就搵到咩

歷史上有唔少人食民族/文化，如果食人係會有生存優勢(即係你所謂嘅勁d)，演化論之下咁現今食人文化應該係主流，但現實答咗你唔係

歷史上食人嘅事件多數係鑒於大饑荒冇食物嘅時候被迫食人，喺嗰啲情況底下比人食嘅人邊有現今嘅人嘅營養價值咁高。

試下幻想一下一個瘦嘅人要食幾耐或者幾多肉先會增磅，我覺得冇長時間嘅研究係唔可以咁快下定論。

你點樣知道係冇用先
可能有其他科技嘅研究係有用都冇公開啦
就係因為資料不足所以先有咁嘅推敲

樓主好撚中二病要食比自己強大嘅嘢嚟進化好似打機餵肥料咁